[
    {
        "randomId": 631
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bihu byumye arenze urugo",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Imanzi mu maribori",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Zenguruka duhure",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Umukandara",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Umukandara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Inkoko n'inkware",
            "option_4": "Urusenda",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Akabaje umugabo kamurenza impinge",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Ibiboga byagaze",
            "option_3": "Imanzi mu maribori",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yiyunamiriye",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Umutego",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Umutego"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akavumu k'iwacu ni imbungiramuhigo",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_4": "Ibara ry'inka",
            "correct_answer": "Agakono k'amanywa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nasanze umuzimu yicariye ukuguru",
            "option_1": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abana banjye bangana bose",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Kukwanduza sida",
            "option_3": "Intoki ku biganza",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kiribwa kidahingwa",
            "option_1": "Imbwa mu masinde",
            "option_2": "Inzara n'inyota",
            "option_3": "Inyama",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nkubise urushyi rurumira",
            "option_1": "Ifundi mu mamera",
            "option_2": "Ifaranga ku meza",
            "option_3": "Ibara ry'inka",
            "option_4": "Igicucucucu",
            "correct_answer": "Ibara ry'inka"
        }
    }
]